懷疑自己係男神

男仔見到女神 行都唔敢行近
我發覺啲女仔都唔敢行近我 咁我仲唔係男神

呢個？

冇圖你講咩都得ga la

相呢？